屌你老母垃圾猁！！！

唔好咁對我呀

疤一定反杯大勝

反你條命

若要生活好

等輕鬆入多三球啦

連中左幾次4X1 垃圾猁咪撚斷我攬呀

喊出黎

屌

垃圾猁正一食屎狗

利記 好波
11.5 角大成功開出

樓主利物浦都敢掂

後悔了 估唔到咁廢

垃圾猁究竟害撚死左幾多賭仔

岩牙清